## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта
2. Каким типом данных является значение свойства объекта?
3. Объект это ссылочный тип данных. Что означает это понятие?

## Задание

Реализовать функцию для создания объекта "пользователь". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:

- Написать функцию `createNewUser()`, которая будет создавать и возвращать объект `newUser`.
- При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.
- Используя данные, польвведенные зователем, создать объект `newUser` со свойствами `firstName` и `lastName`.
- Добавить в объект `newUser` метод `getLogin()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, все в нижнем регистре (например, `Ivan Kravchenko → ikravchenko`).
- Создать пользователя с помощью функции `createNewUser()`. Вызвать у пользователя функцию `getLogin()`. Вывести в консоль результат выполнения функции.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:

- Сделать так, чтобы свойства `firstName` и `lastName` нельзя было изменять напрямую. Создать функции-сеттеры `setFirstName()` и `setLastName()`, которые позволят изменить данные свойства.

#### Литература:

- [Объекты как ассоциативные массивы](https://learn.javascript.ru/object)
- [Object.defineProperty()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/defineProperty)
